Ik keek toevallig op terwijl ik langs de chaise ging, en dus zie ik direct dat het de jongste Miss was Steele; dus nam ik mijn hoed af, en zij kende mij en riep naar mij, en informeerde na u, mevrouw en de jongedames, vooral mevrouw Marianne, en zeg me dat ik haar complimenten moet geven en die van Mr Ferrars, hun beste complimenten en service, en hoe jammer ze waren, dat hadden ze niet tijd om te komen en je te zien, maar ze hadden grote haast om te gaan naar voren, want ze gingen nog een tijdje verder, maar hoe dan ook, wanneer ze terugkomen, zullen ze zeker naar je toe komen. "
